# EP3 - OO (UnB - Gama)

EP3 Orientação a Objetos: O Projeto consiste numa aplicação web, na linguagem Ruby com o framework Rails. Será um site de pesquisa onde o usuário cadastrado poderá acrescentar informações a respeito dos personagens e/ou itens do jogo: Dota 2.

